J19藍田選區需要大家幫忙！！！

尋日我係票站裡面30個鐘！
除左票站主任極度on9之外，
無端端有個律師同一個所謂保安定唔知義工出現左，
戴住個證，但sip埋係西裝袋，
問佢係邊個，佢又唔肯show證.....
唔肯講佢自己係邊個。
係居民起哄既時候，仲話「警察唔該！」企圖叫警察驅散我地，恐嚇我地既居民。
最後重要走後門咁走左...........
我地而家想搵返個個人係邊個....
皆因佢淨係比左一個名我....
Albert Poon
只要prove到佢係唔知邊個但允許入票站，咁就可以嘗試更有力地做選舉呈請

幫下森仔
唔好當佢condom... 無手足係condom...
真係好想本土入到議會啊.....

藍田友推

推

pushq

幫推

推！
仆街保皇黨，一度都嫌多

#區選 #藍田 #飛雁幼稚園

1446 2號候選人馮德森表示問題選票多達70張或以上 而2號候選人與1號候選人工聯會簡鉻東勝出選票只相差50張 馮曾要求票站主任重新點票 但遭票站主任拒絕 馮將考慮選舉呈請

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

森仔真係好比心機做左好多野
全部街坊都看在眼裡

推啊!

已send email

推1

森仔 好有心，好多藍田街坊都好撐森仔，一齊推呀！

有冇人起到Albert Poon 底

支持支持

push到熱門

push

推佢老母

推 二

推推推推

推三

推四

推五

Push

想知其他票站有冇呢啲不明人物出現

已sd mail投訴 希望幫到手

幫手推到熱門啊！真係要人幫手！！！！

推呀

幫手！！！

Send左email 仲有咩可以做
撐你呀阿森

推！！

推爆佢

問返個律師得唔得

借Post
[文宣]我宣佈分化藍絲廢佬大行動現在開始

Btw, push

推啊

幫推 雖然推唔郁

最新情況點？

Pish

學晒啲死黑警遮證

團隊收緊料做選舉呈請。
呢幾日都會出來同街坊謝票傾計順便收料
我地唔會放棄！
就算真係輸，我地都會成立地區組織繼續服務社區。

攞

推！！！

推呀 求下連登仔女一齊幫下馮德森
一齊幫手起下albert poon底
一齊幫手send email去投訴

我要森仔唔撚要禿頭光額柒頭東呀

我地尋日係票站係咁話好刺眼😂😂😂
苦笑左一陣 跟住又屌票站主任

話說呈請係咪要錢？
如果要的話可以搞個眾籌
你見到咁撚多人去監票
就知幾多人係支持森仔

利申 如需要我第一個捐

推到上月球

pish

藍田人出嚟幫手

WhatsApp收到，唔該幫幫手

阻阻你兩分鐘時間，麻煩幫手send封email去投訴，幫幫因為被選舉主任加入大量問題票而落選嘅德森，template如下，只需要加入市民姓名就可以send出

reoenq@reo.gov.hk

投訴藍田(J19)選舉主任涉嫌違規操控選舉結果

致總選舉事務主任：

本人特意來函，投訴藍田(J19)選舉主任於區選點票期間違反選舉事務處的指引及要求，涉嫌操控選舉結果，嚴重影響選舉公正，違規事項如下：

(1) 部分選票失蹤，而失蹤票數足以改變選舉結果；
(2) 兩個票站的檢票準則不一，兩個候選人的無效票判定準則亦不一，例如：部分將印仔印在候選人面上、印在黨派標誌上、甚至印了幾個印在票都算有效票，而此尖問題選票多達過百張；
(3) 由於票數相差極少，而選舉主任又無公開有效票、白票同無效票的細節，候選人馮德森提出覆票要求，但選管會斷言拒絕，並在未得到兩位候選人同意及承認票數的情況下，直接向外公布票數；及
(4) 在第一次點票未有出現問題票前，馮德森一直領先，但第二次點票加入問題票後，就得出了另一位候選人簡銘東多出50張有效票的結果，令人懷疑選舉主任以問題票左右投票結果。

就上述各項違規事項，本人現嚴正要求：
(1) 選舉事務處立即派員到場跟進投訴個案，並提供是次投訴的檔案編號；及
(2) 徹查藍田(J19)點票處是否有人失職，給予公眾交代及作出公平合適之安排，並評估重選之必要性。

鑒於此事相當嚴重，足以構成選舉舞弊，請 貴處必須秉公辦理。

市民
XXX

2019年11月26日

呈請計算落選舉經費，我地仲處理到👌🏻
多謝你啊

Push!

屌你老母票站主任，搞鳩藍田人！

藍田唔撚藍

推俾阿仔搵老豆老母

推上去

推！

Up

推呀 屌佢老母

推
唔撚要見到禿頭東

乜鳩albert poon 義工？！！！義工入得票站禁區？傳媒連票站都唔俾入？！！！

推爆佢！！！認人呀！！！！

Pushhh

一齊推！幫德森及所有戰友拎返個公道

藍田友再推

推到多啲人知道J19藍田區2個票站當晚發生咩事

1

德田李兆強好似仲癲
話咩唔公佈票數
其實詳情係點？

當晚點票個時唔喺現場，所以唔評論
不過選舉當日呢個票站的確好有問題，唔肯將每小時投票人數張表放去公眾地方，全藍田得呢個票站係咁

Pishh

咁鬼
張表最後有冇出現過

再推

一人n 封 email 呀屌

推翻佢結果!!!

張表收咗喺票站入面

推 send咗email投訴

堆

選舉舞弊

推呀！！！！！